求notebook for 工程畫圖

想買部方便易攜nb
主要都係autocad 黎緊可能畫bim
筆直1萬 當然唔想用盡
求推介

推

lenovo p series

樓主pm：

samsung note 9 pen i7 同lenovo x1 carbon gen 7 i7
.
各有好處 唔知點揀 傾向lenovo